蘋果： 跟蹤黎智英果間偵探社叫「協力」， 股東係前警司及前總督察

據《蘋果》獲得消息，跟蹤行動獲得本地一偵探社「協力」，有關偵探社的股東據悉包括前警司及前總督察。

香港真係勝在有蘋果
仲堅過私家偵探 反跟蹤

做偵探做到俾人影曬相，曝曬光
執柒咗佢啦

同蘋果鬥跟蹤？

大大筆錢批比自己友公司養僱傭兵

秘密東廠

官商鄉黑

蘋果做狗仔個陣 班狗都唔知係方

蘋果情報科

蘋果好撚有料
雖然之前黎智英講埋d on9野，但而家香港無左蘋果新聞界真係玩完

入去做蘋果狗仔隊，去學師你估比入警察學堂輕鬆

退休黑社會！

肥佬黎真係好危險！

東廠已上線

加油

都比人發現左仲要跟蹤
維穩費真易呃

協力唔係個名呀 阿哥

同狗仔隊鬥專業

開名啦

可能被自殺果d就係同呢批有關
自己偏向認為唔係黑警自己落手，而係揾打手，黑警只係做冇可疑同消滅證據

估唔到依家仲有偵探社存在

班人做犯法野都唔會有事
擺明俾你跟

總有需求, 有一間X目XX成日街邊有廣告

蘋果

推

jenggg

「獲得消息」 => 有人篤灰《蘋果》先知

唔駛奶得咁核突既

一目個老細咪前蘋果狗仔隊

聽過好多私家偵探公司都同狗關係密切

連登完全無post 講

我對偵探社既印象，仲停留響許冠傑果套半斤八兩

比卡超：蘋果記者勁過前警犬，肯定係勾結外國勢力

可能蘋果真係有請啲有軍事/特工背景嘅人

完全google 唔到，乜鳩公司嚟

律師樓好多case都要搵私家偵探社做，例如呃保險，捉姦。

同蘋果狗仔隊挽鞋啦

哇

唉屌

係囉.
佢原文個意思應該係話 間偵探社有 "幫手"

跟到比記者起番哂 佢都算勁

由前警犬訓練嘅犬，係咁上下

屌你，警警相衛，巿民資料任攞

又唔見篤俾百份？

咁都唔叫遊蕩 屌你老母忠誠勇

狗

藍衫粗眉果個硬係好熟面口, 好似唔係第一次因為跟蹤而上新聞

樓主pin呢個啦 你個標題7咗

蘋果娛樂以前啲跟蹤勁到痴線

共同努力
需要龐大資源，有幾間偵探社一齊跟

傻閪退休狗
跟人跟到俾人搵埋出黎，狗真係垃圾工黎

無料 學人做偵探

Show blocked user

前黑狗大把路數

以前蘋果玩跟縱政要 娛樂圈名人玩到出神入化

港英政治部都未撚驚過吖 你老味前警犬收撚皮啦

支持蘋果日報

訂閱壹週刊：

Android：
ios：

—————————
蘋果日報慈善基金

Push.

蘋果出狗仔個時
你班警犬都未戒奶

不完美 有改善空間

檔嘢做乜勾當，走私國寶？

Trash popo

偵探社就想同狗仔隊鬥

狗仔隊根本同特務有得揮

push

2700 3199

係我唔識中文定點
你quote嗰句唔係講緊有本地偵探社協力（幫手）跟蹤咩

成班職業特工隊

走私大王賴有為

樓豬中文仲廢過啲狗

我pin 你呢個

我7左🤭

直接問蘋果接唔接偵探job好過

蘋果狗仔隊仲專業

狂打999求救啦屌

蘋果偵探香港最大偵探社

光明正大咁跟，持住後面有人
根本就黑社會做法

7218311011111

跟蹤你個跟蹤

懷疑呢堆係明跟，仲有堆暗跟

唔知佢地有無跟埋城哥呢. 一立法即刻打劫佢副身家

屌

知蘋果勁仲係度講咁多廢話？

課左金未丫DLLM

反跟蹤

辛苦晒蘋果記者～

生到成隻狗樣，化灰都認得出

傻啦，人地特登俾黎生影到ga

肥佬黎頂住

Push

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

真 好柒

偵探社變二坡坊？

人身保護令

中共唔到台嘅 根本就冇出路

PUSH

攞偵探前警司前總督察黎同蘋果狗仔隊比

聽講會匿埋喺坑渠蓋

蘋果都敢得罪

我想加入，如果全民加入蘋果狗仔隊專責監控黑狗唔知會點呢

唔好得罪蘋果

冇電話？ 想搵佢捉姦

蘋果應該派兩隊狗仔隊反跟蹤，跟埋果批股東既家人

佢地日日跟 有冇巴打去會下佢地？
同佢地吹下水拍下片

唔怪得班記者咁似狗，狗味濃到卜街

幾廿年狗仔隊經驗